559177
157
Mình thành thật khuyên bạn nào định mua này nên suy nghĩ thật kĩ. m không muốn nói đến nội dung mà là chất liệu giấy. Với giá như vậy mà giấy không bằng cả cuốn vài chục nghìn- GIẤY MỎNG, TỐI MÀU, CHỮ IN NHÒE như sách lậu.  Còn chưa kể  sách khá nhỏ.
1
504301
2017-03-30 12:08:52
--------------------------
277074
157
Tác giả Dale Carnegie đã quá nổi tiếng với cuốn sách đình đám "Đắc nhân tâm". Và giờ đây với cuốn sách này ông trình bày những cách thức giúp chúng ta sống tốt hơn trong cuộc sống này, giúp chúng ta biến công việc trở thành đam mê, tạo ra các cơ hội cho bản thân trong cuộc sống này. Sách nguyên bản tiếng Anh nên hơi đắt. Mình mua vừa đọc để học hỏi thêm những tư duy mới vừa rèn luyện khả năng đọc tiếng Anh của bản thân.
4
71615
2015-08-24 16:50:44
--------------------------
